有冇絲打有食開避孕藥?

以前食過輕樂偶 食咗一陣時間個人開始腫
停咗三個月 呢排經期亂曬所以想食返避孕藥
見到優悦個低劑量好似幾吸引 但又有人話唔好試太新嘅藥

優悅 優思明 輕樂偶

應該揀邊隻好? 有冇絲打可以分享/俾意見

戴套啦
食避孕藥

男人老狗食呢啲藥當糖食呀？

我亂到兩個星期嚟一次M 已經keep住三個月都係咁 所以先想食藥

除左想經期準你食避孕丸有咩目的?

優悅都唔新啦下話？

流量同暗瘡

平時長期用特長夜用 個人好辛苦

低劑量好似係近呢一年先出? 佢個劑量同以前唔同咗

妳都係去睇一次醫生先啦
同醫生講妳想要避孕藥
佢會開畀妳
之後妳跟返嗰隻牌子買咪得

我其實睇咗 醫生叫我食diane35
但我上網睇過 佢係舊藥 劑量又偏高
我怕有好大副作用 所以先想食低劑量

咁點解妳唔再睇多次問吓
又或者睇過第二個醫生呢

去家計會啦
係到問班on9仔都無用

我睇開U嘅醫生 睇咗2次都叫我食diane35
我有反映過 佢話呢隻對暗瘡最有用 都係建議我食呢隻
但其實我主要想調經

打過電話去 佢要我嚟咗M先再book
但我亂到咁 book得嚟睇都又嚟完
嚟完佢又叫我等下個月先拎藥

轉醫生

我下爬生左勁多瘡
一粒謝完又生一粒未停過
食避孕丸真係有效?

剩係暗瘡試吓食月見草油

睇皮膚科食A酸啦

我以前睇暗瘡 佢叫我試diane35話好有用
呢隻要有醫生紙先買得

我自己就冇食diane35 食輕樂偶 我覺得無咩效 而家優悅話自己有效改善皮膚 我自己就未試過

up

底線.zs.

呢度得男人架咋 你係度問條鐵咩

低劑量都一樣有副作用 波會變大人會變肥 心情會容易抑鬱 會無咁想搞野 你諗你

通常啲副作用食多幾個月都自己冇 如果忍倒就繼續食 但係如果淨係一隻腳腫最好睇下醫生 有機會係DVT 其實隻隻都幫倒暗瘡 因為都係regulate 你啲hormone

其實如果想經期準、無暗瘡加正常流量，又唔係為避孕，點解唔睇中醫？

打避孕針啦

明明自己有其他原因先食 明既

咪on9啦
輕樂偶呢啲舊藥食到又腫又肥
優悅出左好耐

女朋友食優悅
M 準同皮膚好左係真

不過因人而異 問醫生穩陣

睇咗醫生唔信
又唔去睇其他醫生
上嚟問冇專業知識嘅連登仔

幫樓主答 快有效 唔洗煲藥/定期睇醫生 比較平 藥丸易食過一碗中藥

我有食Yaz
每次最後粒藥就嚟m好準
無水腫 皮膚都好咗
醫生話佢個配方係會減少咗你因食藥而成嘅水腫
同會減少臉油分秘
90蚊一盒（家計會）

如果你唔係想避孕嘅話去睇中醫啦。經期呢啲好快好，個人又舒服，又冇副作用

yaz啦，醫生推介比我
食左2年冇副作用，只係初初食個波大左少少
嗰陣醫生係幫我減少m量同埋醫暗瘡未食之前從來冇用過24cm，點都要32cm當日用
暗瘡都有明顯減少，不停藥就會發返啲出黎，係m量冇增加返

有冇水腫？同埋食左身體有乜轉變？

同埋yaz唔撚係新藥，你叫你朋友收收皮
我3,4年前已經食緊

冇水腫，波大左少少，皮膚好左
總之我嘅副作用真係冇
個陣醫生都覺得我暗瘡同m量太嚴重先寫紙比我買
不過你要承受得起停藥之後"有機會"爛返面嘅風險

普通藥房有冇得買 定係得家計會
M唔準真係好煩呀呀呀呀呀

無新唔新藥呢回事
推得出市面已經被研發左好耐

食開優思明食左2年 我本身二三個月先黎一次
最長試過4個月 就算睇醫生都係開高劑量令我黎m就算
不過唔可以食太長 好影響之後有b
通常半年/1年停二三個月

我無乜副作用 但就係唯一無咁想搞野
食左之後無哂暗瘡 皮膚好好

又要睇醫生 睇完上google睇下webmd又唔信醫生講嘅嘢 不如唔好睇直接買藥食咪得囉

仲有一停都係亂返 有時間先搵中醫調理
m期越亂越難有b

避孕囉屌

Deane35最初食過，暗瘡好似差唔多
但個期超燥底
食左三個月定兩個月就轉左優思明，同一個藥廠出但優思明成份好似新少少
個期暗瘡就好左少少，但都係集中下巴位m前後會狂爆
依家冇食，塊面一粒暗瘡都冇
都唔知係關咩事

Btw第一次食deane35係自己去藥房買，好似65
之後想轉優思明就去左家計會配，好似95一盒
但其實藥房差唔多價

去睇醫生，叫醫生開好似好d喎

避孕只係其中一種功用黎咋

不如試下去睇醫院專科啦
其實避孕丸唔多唔少都有小小副作用
你睇果陣同個醫生講下話唔想有邊d副作用囉

以前食個藥黎調經 但治標不治本
食果排準 之後都亂
跟住去睇中醫調理返 知道咩體質 改善下生活習慣

女朋友食緊yaz優悅 佢個波大左起碼一個cup 。但係見佢一啲副作用都冇 個人冇水腫 佢皮膚不嬲好好就唔針啦 起碼低劑量真係好啲

計

美意避

想問想同家計會買避孕藥個過程係點？
我本身睇開政府，要keep住食，但最近因爲改左覆診日期，要等半年後先再有得係政府拎藥，
我而家已經4個月無黎m, 政府叫我自己去出面買，不過食開果隻好貴，買晒半年差唔多成千蚊....
我仲係學生，要果咁既case 家計會會唔會比我買避孕藥？

連登仔真係好無知

普通藥房有呀，買過一次，萬寧都有
我食嗰陣係澳洲，一盒有3排，香港唔知有冇一3排喇
你停藥之後m都會唔準架 不過流量少左真係好正

對男人黎講，避孕藥=條仔廢事戴套
冇咩知識

去藥房配啦，差唔多價又唔洗俾人問問問
因為家計會要做過檢查先有得配（我印象中好似係
去龍豐藥房，堅平

係低劑量就OK
其餘分別不大
覺得有水腫就做下運動/換其他低劑量藥試下

去家計會.

我食開輕樂偶 冇問題喎

係連登仔觀點

點解唔試下打針?

法國同德國都已經有50%以上女人選擇避孕丸
係香港先咁落後保守得8-9%女人揀

我條女食乜悅啲暗瘡多左好多

我係去家計會配 食緊maverlon(唔記得點串)
唔知叫唔叫高劑量 但食完無乜副作用暫時
叫做胃口細左 同埋大波左

家計會無問題啦 比買的 不過要去青年保健中心

打去book 話想買藥就得
上面有人話要檢查先得
其實只係好簡單量血壓嗰啲

優悅 優思明 出左好耐
醫生講咩你又唔聽
上黎問班毒撚

咁後生就長期食避孕藥對身體冇好處架，雖然中醫係貴同冇咁方便但長遠黎講對你身體先有真正幫助。仲有幾十年人你做，對自己好D啦。

lm

信中醫定西醫?
西醫話M痛可大可少,後果分分鐘好嚴重,避孕丸最大副作用可以打疫苗預防,好處比壞處多

睇多啲醫學報告啦
中醫有幾多人係有料大家都知

心情真係會長期都好撚差
少少野都發好大脾氣

我都係去家計會 佢叫我食呢隻
最平 之前四十蚊盒 而家加咗價都係五十
初初食頭幾個禮拜會成日作嘔 後尾就無事了

食過三年diane35
而家停左一年藥
足足呢一年既m都唔正常
早兩個月開始睇中藥
身體叫做好返少少
今次終於黎正常m

補充下先
食diane35個人係重左
但未食藥前本身係太瘦
食左藥成個人皮光肉滑
但情緒有影響

睇中醫
西藥我成日覺得會食死人

外國大把人食,大把人陪你死

食過年幾 會肥 仲要好難先減得到
跟住個ex知你有食開會對你無咩尊重
所以我建議你都係唔好食

新式避孕藥 有助舒緩水腫及油脂分泌問題
至於服用避孕藥會致肥、水腫、有皮膚問題的說法，邱醫生更分享坊間有些新式避孕藥含有的黃體素成份，反而能舒緩水腫及油脂分泌問題。從婦科角度，避孕藥亦有助舒緩經期紊亂，減輕每月不適程度。

幾年前做sales已經見到好多人買優悅
btw U醫生都可以信架咩

好女人

以前食期間準時黎
但唔食就亂返晒
所以唔想再食

食左一年姑嫂丸
經期反而準d

想問下如果食緊中藥可唔可以同時食避孕藥

我都係M唔準同暗問題

咁睇埋李醫生
婦產科專科醫生李福謙指，新一代避孕藥的雌激素劑量較傳統避孕藥少六成，大大減輕引致肥胖及水腫等副作用。多項研究亦證實避孕藥不會增加乳癌、不育及畸胎風險，並有助預防子宮內膜癌、卵巢癌及腸癌。避孕藥會輕微增加子宮頸癌風險，現時已有子宮頸癌疫苗，故整體好處仍多於壞處。

我都因為m唔準所以食輕樂偶都一段時間
但前排成日病 西藥食唔好走去食中藥啦
居然係都比啲中藥搞到我荷爾蒙失調 食緊避孕藥都黎m都唔停 黎左10幾日 要去睇婦科 屌 唔敢再亂睇中醫
醫生話輕樂偶係真係超輕劑量 所以可能未必會完全控制晒個荷爾蒙 so far唔係食過中藥搞到咁都冇咩野
M準冇水腫皮膚係好左 冇話唔想搞野個啲

我一開始都問過醫生 佢話suppose係冇問題

但我個人覺得其實有啲中藥都會影響你荷爾蒙
一路食中一路避孕藥都可能會失調

我去睇家計會 食開優悦 咩事都冇

係家計會配
之前食microgynon 30 ed
依家冇再入呢隻 轉左做nordette

食左1年多d
經期好準 流量少左 冇經痛
(我食都係為左解決呢3大問題 尤其經痛 真係好困擾)
問左姑娘有冇需要停藥一排(eg 半年)再食返
佢就話其實冇呢個說法

有數據嘅西藥都唔信
信中醫
有料嘅中醫係有
但無料嘅中醫佬同風水佬一齊
呃你十年八年

on9 捻法，食食下停一兩個月再食番會亂
有朋友都係咁，停左排再食都係亂，同佢睇醫生
醫生叫食開唔好停

唔明點解一樣有科學根據，證明左冇/只會頭幾個月有負作用嘅藥要比人妖魔化。

其實yaz出左好耐
利申 食緊

好多人覺得食親藥就一定有
同埋食親都係要俾人中出

個個食避孕藥仲邊有人買套?
你明啦

So far佢令我無胃口仲瘦返

我fd話佢食後面果隻藥，藥房萬寧果d貴兩倍，195

之前去家計會配但唔記得咩牌子，好似都係優x，食咗年幾之後停咗年幾到而家
食果輪經期真係準咗，無乜經痛同流量少，停緊期間有少少唔準但都係流量少同無乜經痛
不過個人懶就無繼續配

睇公立醫院婦科調經， $60拎足一年藥

冇話唔得, 但

我FD (女) 又係因為咁既原因要KEEP住食, 食咗十幾年
心諗食藥俾人任射唔嬲啦
點知有日發現自己有咗

所以唔好持住自己食藥就亂插亂射

戴套咪仲易中過食藥

Why not both

咪一樣會中
一係唔好扑野

食左藥都中嘅機會率已經非常低

佢話佢條仔直情係日日泵晒啲精入去咁滯

成日同人講自己食藥，個個都話對身體唔好又叫你搞少啲
完全唔明女人感受

香港係一個極度保守嘅現代都市

優悅 28粒食完一排開新一排 唔洗停藥 唔驚漏食
冇重過反而輕左 可能因為前排好唔開心
以前每次黎m都會m痛 呢家唔會
但以前淨係額頭同鼻會生暗倉 呢家面都會生
未食個陣流量唔算多但食左之後再少左

識人食yaz
啲m 少左好多 2-3日就完 啲血非常黑
但無變肥 升cup 呢啲負作用

打針經會勁準 但如果你只係想調經真係睇中醫啦

唔該 因為家計會比果隻係政府果隻

中出

其實避孕丸係男人荷爾蒙 點解會大波左

政府$20 有好多盒，真係以後都唔咁改期
我係自第一次黎m就無準過，都唔知除左食避孕藥仲可以點，中醫試過1個月但都係唔得仲勁多血

短效避孕藥同時含有低劑量雌激素和少量孕激素，其避孕的原理大致是通過用藥模擬身體在懷孕時的性激素水平，神經系統從而以為機體處於懷孕狀態，便讓卵巢放假休息，服藥期間便不再排卵，故無法受孕。

雌激素（英语：estrogen）是一類主要的女性荷爾蒙

你啱

我係萬寧買yaz 24+4個隻 $288一盒勁貴

家計會點先會開yaz??
我怕佢開其他比我食慣yaz冇副作用唔想轉牌子

前排因爲費事旅行黎m，
睇醫生開左隻遲黎m藥

食完哂後返到香港就黎m
係頭一日好撚多同痛到仆街

預約左well woman clinic
想regular 咁食正常藥
留名

好撚On9啊你，睇左醫生但係又唔聽醫生建議，抵撚你死啦

你同佢講係食開呢隻就得

點解家計會可以平到咁嘅

Lm

Yaz

都係家計會配 marvelon (加左價50蚊排)
食左三年 經期準 三日就黎完
都問過姑娘同一個問題
佢話keep住食無問題 無停藥既需要

藥廠應該大力宣傳食完會升cup 一車車港女去買

零的兩倍、一百倍 答案都還是零

絲打有冇諗過轉yaz?

yasmin
經期準 流量少 黎三日就完m
成日比人讚皮膚好

媽媽🤰🏼👼🏻

我都係nordette 冇肥/腫/副作用
應該睇人

避到孕又豐到胸
你驚唔驚

90咁平

藥房好似要140一盒

Watsons 238 下次去藥房買

問下醫生好

佢會比你揀

我第一次去嗰時
佢講明有最新嗰代 同前嗰幾代
講兩種有乜好處同風險
比我自己選擇

我話要最新嗰代
佢就話 如果想避免水腫 就Yaz
想避免m痛就優思明
叫我自己揀

自己黎m好唔準
係咪有得去睇家計會 叫佢畀避孕樂？

雖然我自己有食開
亦覺得幾安全

但食避孕藥確實係有風險嘅
未食過嘅 最好自己衡量下個風險係咪自己bear到嘅先開始食

食開煙飲開酒年紀大有血壓問題嗰啲
就諗都唔洗諗

btw 輕偶樂愈來愈貴 由65買到110 有冇巴絲知道九龍邊到藥房買抵d?

打去book買藥
見醫生嗰時同佢講自己係想調經
佢會揀隻適合嘅比你

btw 見大部份想調經 唔需要避孕嘅朋友仔 醫生都係開輕樂偶比佢

家計會 四十

藥房呢

食左會升cup，
咁停藥會唔會細番？

因為見yaz低d劑量 有諗過好唔好轉

我做運動都已經縮返
我嗰期有跑步，跑跑下真係冇左升左嗰啲

多囊性卵巢？睇你症狀似
如果照完係既話 其實冇得用西藥根治 食避孕藥治標唔治本 一停藥經期仲亂 暗瘡仲多 diane35風險高 法國已經禁售呢隻藥你就知
如果想醫暗瘡食A酸仲直接
如果醫暗瘡唔係first priority 就去食中藥調理啦
利申：有多囊性卵巢

收皮啦你
真係唔係醫生講咩就信咩架
好似diane35咁 香港西醫會叫人食
但其實副作用係可以好大 死得人
有國家已經禁售
食藥果個係自己 做多啲research冇壞

食優悅食左三年 當初係為左想經期準D同減輕M痛睇醫生
醫生提議我食 就食到宜家
面無爆瘡, 無水腫 無脾氣差 體重無增加 無減少性慾
黎M準時左 量少左 無M痛
唔好係萬寧 Watsons 果D買成$240盒
我係藥房買$190盒

連登仔食藥=被男人中出=臭閪=雞=公廁

唔該絲打

可幫你止血10個月
pm

借ac覆一覆你啊絲打
我之前m期亂 量好大 m痛好嚴重(係面青口唇白訓係度唔郁得咁 )
睇醫生check咗係子宮內膜異位症
醫生話其實係好多女人會有既病症
同埋我媽媽同婆婆都有呢個病 所以都有可能係遺傳問題
但病徵好似係啲普通m come既反應所以冇咩人會察覺到唔妥
所以第一樣野就好建議你搵多個醫生睇睇係咪有咩問題
講返藥
醫生開咗優思明比我食
食咗都一年 唔覺有咩腫啊果啲副作用
燥底就不嬲都燥既 但冇m痛好似少咗燥
但佢係食完一pack要停7日再食 所以要記住邊日開始食返
M come 一定係準咗 我係停藥第5日就嚟
流量少咗 同埋皮膚真心好咗
我有問過醫生優思明同優悅有冇咩分別
佢話開得比你食就一定係根據返你個人情況決定 唔好懶醒亂換藥
小小分享 唔好意思too long咗

冇打算停??

其實啲人話睇中醫冇副作用個結論點黎。

又冇做過實驗，又冇追蹤研究。

因為冇人食完中藥死左上報紙所以中藥就冇副作用?

成日新聞都見人食中藥食到個肝有事

求果位高質醫生名

食過優思明 無腫

主要係因為有多囊 成年無黎過m 就去左睇多次醫生
醫生開優思明比我既
通常停藥2-3 日就黎 量就唔多唔少咁
之前睇過新聞話呢隻藥標榜唔會肥 所以多人買過優悅

不過食到個人好情緒化 唔係好控制到 唔知是咪我自身問題黎 目前醫生開既藥仲未食晒 唔知停藥會唔會又唔黎m 呢

我第一次去佢都係問下家族病歷 幾多個性伴侶etc
不過我果陣已經22 lol

其實家計會買有冇咩限制?
我見你地貼出黎個價仲平過我係藥房買

會同你做個簡單到唔簡單既check
量血壓 度高磅重 問你少少資料
如果知你有d疾病(eg 心臟等等 )會大機會唔開俾你

結左婚就唔可以去家計會買?

說明寫有寫
黎M第一日開始食

話驚西藥有副作用食中藥真係笑撚死人
自己上網Search 下中毒原因嘅統計幾多係食中藥

好多謝咁多絲打俾意見

我所講嘅yaz新藥係指佢改良咗個隻薛凱琪代言 24+4超低劑量 而唔係指yaz係新藥 可能用新配方嚟講會比較好 係我1999所以有少少誤會 唔好意思

見上面有人叫我打避孕針 其實我主要用途都係想調經 而家啲人一聽到避孕藥就會覺得一定係因為想俾人中出而食 呢樣嘢真係好sad

另外中藥其實我有用食 食完冇用先想食西藥 未試過一個月嚟3次M嘅人未必會明我到底有幾想即刻令自己好返

至於有人話我又要睇醫生又唔聽醫生講
醫生係已經講明diane35係舊藥重劑量 話我仲後生先唔大機會有副作用 所以我聽完先驚一驚 加上上網睇更多資料 就覺得唔會想試
正如醫生叫食A酸 你明知A酸食完停有機會爆得重勁 你都未必會聽醫生講

最後我想講 其實而家好多醫生醫月經失調都會建議食避孕藥 食避孕藥唔代表想俾人中出 其實避孕藥對月經失調嘅女性嚟講真係好有用

暫時未有打算
除非打算生BB

唔該哂 會再問

戎銘東醫生 係佐敦裕華隔離
佢有啲惡但其實好好人 間唔中會講下經
利申 非打手

我又無諗過轉啵
一開頭係家計會(旗下既青少年保健中心)睇嗰陣 姑娘俾過一隻食足28日既(唔記得名 剩係記得21粒白色 7粒黃色) 食左兩個月 就覺得反胃 作嘔作悶 個人好唔開心係咁喊
同姑娘反映情況之後就轉左marvelon
一路都好地地 不過個人好似暴躁左(可能唔關事)

識人係脱毛既地方買避孕藥 心諗
決定要食避孕藥既 最好搵醫生或者家計會
感覺上穩陣啲 又可以定期睇住自己啲血壓 身體狀況等等

食緊YAZ 想問如果食到最後四粒既第二粒黎M
係繼續食埋剩低個兩粒定即刻開新一盒?

繼續食
總之一日一粒，食完開排新就啱
食之前無問/睇清楚?食錯/食漏好影響效果小心啲

優思明， 我食咩副作用都冇，係睇醫生醫生開嘅

最多6盒，佢驚你拎啲藥賣俾人/有其他用途，早咗去會問你做乜咁快嚟/食淨幾多，有機會唔開咁多俾你，遲咗去又會話你唔依時食/遲咗食，又開少個月俾你
佢地有哂record 會計埋你應該幾時無哂藥，所以唔好太早/太遲覆配
我有時幾日唔記得食就每日食2粒追藥，touch wood 無出過事
太耐就放棄算，有時想控制幾時嚟（去旅行之類想佢遲/早都會自己因嚟食，基本上我一停藥第二晚就到）

其實分別不大
家計會姑娘講話
咩咩改善皮膚係廣告黎 唔洗盡信

去check清楚有冇咩其他卵巢子宮問題先
一個月3次m唔正常，有機會卵巢多囊嗰啲
唔好諗住嚟得準=冇問題， 只係啲西藥逼個身體一個月嚟一次m

另外食避孕丸有機會引致抑鬱
我都有frd奶嘢
食咗一輪避孕丸跟住就抑鬱，之後要睇精神科

如果只想經期準 去睇中醫啦

食開優思明兩年，經期準，無m痛問題，流量少
去家計會配藥平好多
同男朋友都開心好多#
不過第一次配藥最好睇醫生，食慣先去番家計會配藥

說明書會寫幾多日開始有效
一般你黎M第一日就開始食7日就有效
你唔放心咪食夠一個月先畀男友中出

其實係
因為我自己食咗避丸之後
都比以前情緒化
有時會無原因地覺得心情差同鬰悶
抑鬱就未至於嘅我估

而且上面都有唔少人話食咗藥之後有情緒問題

所以 開始食藥之前最好做下research睇下有乜潛在嘅風險 衡量下自己承唔承受到

其實潛在風險 我自己最擔心就係血柱塞 雖然發生嘅機率好低 但一出事就有機會致命 其次擔心嘅係子宮頸癌 因為我自己就未打過疫苗

之前有個research講
話食藥的初期會有抑鬱 但食左一排身體適應左就無事
如果平時又煙又酒 血栓塞的風險比較大 絲打小心d

我反而覺得離M準左同少左 個人無咁躁

有咩唔明都係問醫生/姑娘la
高登好多condom廠的打手 嚇人寧可信其有

利申 睇開家計會 第一次問到個姑娘唔耐煩

疫苗係咪都要打架啦

我打左針又唔係咁驚
反而食藥可以降低宮內膜癌同卵巢癌機會 計落抵左

其實就算冇食避孕丸都應該打

之前我都唔準時黎m，佢隔一個月黎又或者一個月黎兩次，個人好辛苦。
後來食yaz作嘔到仆街又爆晒瘡，個人仲肥咗（我好驚食藥會肥所以食嗰兩個月有食少咗野同埋做運動，但都肥！）
然後是撚但去萬寧買美意避，又畀我咁好彩ok，自此就去家計會買，平好多

無水腫無肥無想嘔，經期準時

我黎m唔準 一黎又勁m痛 痛到嘔哥種 成日生暗倉 食左係咪真係改善到？依幾個問題困擾左我好多年 無知一問 keep住食會唔會影響生bb哥啲？

婦產科專科醫生李福謙指，新一代避孕藥的雌激素劑量較傳統避孕藥少六成，大大減輕引致肥胖及水腫等副作用。多項研究亦證實避孕藥不會增加乳癌、不育及畸胎風險，並有助預防子宮內膜癌、卵巢癌及腸癌。

有frd又係咁 本身想放棄唔食藥 但轉左牌子就無野
但好多人試左一個牌子有副作用就話食藥會死人

點都有適應期既
我會畀一至兩個月機會囉
都係好唔舒服就轉

總有班傻鳩唔信科學研究

去青年保建中心有呢度好，睇完醫生見姑娘，會教你點食，俾隻牌子你食一個月再覆診睇下有無不適，有就轉其他俾你
好過自己去藥房配，啲藥又平

好多人貪方便先用condom
興起一次就用一個 果個月無sex就無責任
日日食藥好多人無承擔

好多人一聽到食藥就驚左
又覺得無d野隔住個心唔安樂

其實condom有15%機會失敗
家計會都話唔穩陣

老一輩/毒男就會覺得食藥=濫/縱情色聲

食左避孕藥仲可以無限中出，何樂而不為?

食咗一排跟住都唔好返咪.....
呢啲真係一個個人
我唔煙唔酒但以前食開嗰排血壓低啲

講副作用唔代表係打手
總之風險呢啲一google就有
覺得冇問題咪食，就係咁簡單

check咗咩事先啦
唔係喉痛自己買喉糖食咁簡單

15%係計埋唔識戴+戴錯

科學研究=一定啱？
要睇下咩人做，藥廠嗰啲就緊係整靚個數佢先publish
拎咩人做研究，研究期，測試啲乜呢啲基本嘢唔同結果已經好唔同
咁大個人自己諗啦

Condom d潤滑油分分鐘副作用仲大

仲有過期
正常戴岩係100
只係防止你唔識戴出事挨告先話99.9

正常戴都唔係100
97%已經係講緊正常戴

咁有幾多藥的副作用研究係condom廠資助做

賤婦 如果呢個唔同你結婚下一個真係陰撚公

一完事要0.99秒掹返出離
如果唔係男方JJ開始變軟會倒流

戴得太緊d sperm唔夠位裝又會倒流

淨係講呢兩個point香港地有幾多人唔會戴錯

學你話齋 正確使用都係理論同研究咋
實際情況就係家計會都話唔穩陣

啲人亂經 好似食避孕藥係可以調返好

自膠，以為你話食咗避孕藥所以經期亂咗

藥好啲定針好啲？

其實避孕藥本身唔係避孕
初初係研究離調經用 避孕只係副作用

藥就日日食 唔記得都幾煩
可能我怕痛 唔會想打針

我由第一次開始都係咁，每次都係街到暈低同入醫院，食左就無再暈低

唔識野 想問避孕藥係咪除咗最後嗰四粒冇藥性(黎m)之外 前面每一日都有避孕功效？